真心，想做5毛，有咩要注意？

同埋點樣申請？

有咩資格先